有咩密碼鎖係好用

如題

如果你買密碼鎖最緊要買

有密碼嘅鎖

Jm9

轉盤鎖
普通密碼鎖大易開
大概30秒開一隻

咁呢款要幾耐先開到？

一年

貞操鎖

所有密碼鎖都好易開

YouTube search lockpickinglawyer

呢種?